中國大規模打壓新彊穆斯林 伊斯蘭世界沉默不語，與對以色列歐美態度截然不同

好簡單者

欺善怕惡

西方就話人權
但係強国，一講呢d就拉9你

你身為一個債仔
差大耳窿幾十萬
而家佢瘋狂咁抽插你條女
你條女俾佢屌完就可以遲啲還錢
咁你俾唔俾條女俾佢屌？

以黑打黑

惡人還需惡人磨

信仰敵不過子彈

唔好講中共

緬甸屠殺羅興亞人, 羅興亞人都是穆斯林
伊斯蘭國家有冇出聲??

根本伊斯蘭國家 一向都係自私自利

cctvb唔報道當無

穆斯林：因為佢地唔係正統遜尼派

正宗契弟遜尼狗

好佬：以色列 歐美
爛佬：伊斯蘭
潑婦：中國

一丘之貉 無利可圖 出你老母聲咩